望住今日d負面消息 見到700跌成十幾蚊 我感動了！！！

熊軍長進了

你唔好走出黎威住，ok?
等收市先

麵仔咁落力燈 上晝轉燈啦

今日諗住射幾多次

唔通麵麵唔夠侵侵打
留名睇燈力

出少句聲啦

依家已經瘋狂射精中了

唔得啦 唔掂啦

我就快hi到要入院了

你出得聲 即係會奇蹟出現

今日應該會彈番上去

侵侵vs大dodo
我買大dodo贏

等睇麵仔表現燈力

788 輸死你

800點

d精不受控瘋狂噴射中

收聲啦屌

GG

25408升左45%呀！！！

開市

788會跌78.8%

我d遠牛一下變左極限牛

吉利跌到屎眼都爆

然後下午傳出消息 又再傾過

有麵仔出 post, 可以放心買多幾隻牛牛

真心咪搞 侵仔發癲到習仔發

最少玩番一個月

c浪要來了

等习大大晏晝屌完女訓醒起身就屌鳩你班白鬼

終於等到了

熊熊哈

樓豬想表演一個人托起個市

彈緊lu，燈力無窮

仲係跌770喎

麵仔都救唔返個市

gogogo

麵仔瘋狂暴力救市是時候入牛了

今次c浪

唔好亂黎

樓主谷左好耐

4個月

900點啦

大dodo, 唔好咁激動，小心馬上風

足足三個幾月啦

等左咁耐先等到

i have told you

準備入平價牛

麵麵

1000

第一次見

我要死啦頂唔順啦

隻put放左未

救命

我真係完全分唔到心做其他野

有冇咁多野炒

屌，全部紅，唔見左成皮

跌啦

面神win

走唔走好

拎番千幾好過冇

我地熊軍一直都係將軍你領軍
將軍走咗
我地群雄無首

我覺得差唔多 了

支那上證先跌到仆街 過半成

應該溶斷

788都跌喎

熊軍必勝！

唔準提

幫幫熊軍，咪撚出聲

跌得七七八八，晏晝升返

兩個post上熱門真係大奇跡日